二十歲抑鬱症7年 你問我答

如題

咩事令到你咁

關唔關我事？

諗咩諗到抑鬱?

屋企
朋輩
學業

睇我上一個post

咩活動對你黎講最有興趣

一環扣一環
先解決咗家庭問題

lm
相同經歷

解決唔到架啦 屋企就

this?
由細個已經開始有種被遺棄既感覺

跟手睇埋你另一個post
好想分手 但冇咁既勇氣

你同我以前細個一個鄰居似, 但又有分別, 佢老豆老粗, 夜晚全家等佢返黎食飯, 佢成日一見D餸唔啱食, 就反枱, D餸倒哂落地, 佢一條友出街食

嗰時我細唔識野, 我地搬咗之後, 老母成日同我地講返.

咁嗰家人有一個大女, 一個細仔, 聽講之後佢地離咗婚, 兩個都跟老母.

個女廿中嘅時候搵咗三十中嘅老師結咗婚, 我老母話佢缺乏父愛, 搵個三十中嘅好正常, 咁先照顧到佢

自命抑鬱？
有冇諗過自殺

睇醫生確診
有
初初個時好嚴重
日日都係到諗點死舒服
諗返個時世界彷彿係黑白色
個時真係覺得自己呼吸都浪費緊空氣
同埋我死左應該會普天同慶
但到最後企係露台都冇勇氣跳落去

打機

我想同所有遇到挫敗/情緒病嘅人講

邊到搵錢睇醫生

政府睇好平

絲打邊區人?果區醫生好唔好?

定時食藥
千祈唔好斷

不過，點解你會話平
15年前都覺得大負擔（我當時女朋友有中等至嚴重抑鬱）

政府睇60
依定80

醫生好hea

點hea法?

問有冇想自殺
訓覺點
胃口點
有冇咩特別
走得

邊間醫院咁過份